斯巴達比賽算幾撚掠水?

睇IG見到
錢就收足(參加費重要唔平)
但係D大會 STAFF就好好聽咁叫做招募義工咁請番黎 冇人工出
最撚正又真係有人去做
最撚記得係第二波疫情完就即刻早半人叫人參加科水搞比賽

只係比d女打卡用